發送匣有紅點其實代表乜

如題。發送匣有紅點其實係代表乜嘢？

事緣係我有好幾次見到發送匣見到有紅點，恁住有新回覆，點知click咗入去見原來冇新回覆，覺得好奇怪，有咩情況會咁？

係唔係有正負評都會有紅點？定係有block咗嘅人留言？定係其他原因？定係我理解錯咗紅點嘅意思？